三貓軍團，將兵敗格仔腳下

今次表現算係咁，90分鐘內過到瑞典
但後場水準依然備受質疑，唔係瑞典慢、把握不足，英撚晨早被追平了

黎緊四強面對強勢既格仔軍團，真正既考驗開始了
對方既中場控制力高過英撚成班，三貓軍團贏既機會可以話係零呀

克羅地亞守死球嘅功力要比祖國入幾多粒？

今次表現算係咁，十二碼過到俄佬
但後場水準依然備受質疑，唔係俄佬慢、把握不足，格仔晨早被絕殺了

黎緊四強面對強勢既三獅軍團，真正既考驗開始了
對方既claim入球能力高過格仔成班，格仔軍團贏既機會可以話係零呀

今鋪祖國要收皮

謝燈

假膠？

撐得英撚你話呢

摩迪屠貓

三貓軍團..

大塞爾維亞

分裂左啦

對方既中場控制力高過英撚成班

見到呢句就知樓主係忽然球迷，軒達臣一個都勁過摩迪拉傑迪高華錫加埋

格仔點輸？

絕無此事
格仔既組合打得較英撚完整

多謝之前英撚一路贏上去
而家克地變左下盤

垃圾英撚, 負碌贏到瑞典, 以為會過格仔, 真係天真到

格仔贏過小花隊3:0, 芥蘭打小花都未必贏啦

thx燈